{
  "id_query": "19785920",
  "total": 17160,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.20368,
  "origin_question": "iphon 6 32g mới này có vân tay k ,",
  "hits": [
    {
      "score": 20.717163,
      "id": "26682457",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.298054,
      "id": "27606616",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có xài vân tay được k",
      "answer": "Chào bạn Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.693436,
      "id": "20818190",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ứng vân tay k ad",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có cảm biến vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.3134,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.98772,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.786095,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.477236,
      "id": "20800940",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.19751,
      "id": "17792491",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ung vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.136812,
      "id": "22325355",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cảm biến vân Tay k",
      "answer": "Chào anh Quân,iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay anh nha! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.06552,
      "id": "27732173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có phải vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến trên iPhone 6 không phải là cảm biến 1 chạm mà cần mở sáng màn hình để nhận diện bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.980499,
      "id": "20836956",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 này mua mới có đc trả góp 0% k ạ??",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ lãi suất 0% cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622269,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.618923,
      "id": "26315653",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế máy iphone này có khóa vân tay không",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bảo mật vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.616003,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.431254,
      "id": "21832553",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bảo mật vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122389,
      "id": "20264614",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có vân tay thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9595995,
      "id": "20058864",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có bảo mật vân tay ko ạ))",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751941,
      "id": "20655284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g có mở khóa vân tay hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.333484,
      "id": "24502370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của ip6 có nhạy k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình thì vân tay của máy khá nhạy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2976,
      "id": "22911881",
      "field_search": "question",
      "question": "Co hàng iphon 6 qua tay giá tầm 5tr k ad",
      "answer": "Chào anh KhởiRất tiếc hiện với máy Iphone 6 32Gb đổi trả thì Thegioididong.com chỉ đang có giá từ 6.590.000₫ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.236429,
      "id": "17919757",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.220404,
      "id": "27766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cảm biến vân tay 1 chạm hả",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần mở sáng màn hình để nhận diện, không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.056648,
      "id": "20664982",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ vân tay bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052862,
      "id": "19919945",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cãm niến vân tay 1 chạm phai k",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì không được trang bị cảm biến vân tay 1 chạm nhé. Bạn cần mở khóa màn hình rồi mới sử dụng được vân tay nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.007413,
      "id": "17969695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay treb6 iphone 6 là cảm biến vân tay 1 chạm hay là phải cần ấn mạnh vào phím home mới mở được vậy",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.957213,
      "id": "27907585",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay tgdd có sửa k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để sửa chữa bạn nhé .Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.743739,
      "id": "25226768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hôm qua về kiểm tra thấy máy bị lỗi k nhận vân tay e có dc đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6707115,
      "id": "29956074",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay máy iPhone 6 32GB sao lúc thì nhận diện vân tay lúc thì không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6152,
      "id": "27624412",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cảm úng vân tay kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.563221,
      "id": "20283442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g còn loại cũ k bạn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538293,
      "id": "19410033",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iPhone 6 có bền ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá tốt và ổn định bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.517384,
      "id": "26104628",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 thường có hổ trợ vân tay k ạ",
      "answer": "@Viên Đình Trung: có đk k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.448496,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.403881,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.395695,
      "id": "18296084",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có cảm.biến vân tay ko? Cảm biến mở máy nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay và cảm biến mở máy khá nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391454,
      "id": "21753857",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Mất vân tay máy sẽ không dùng được vân tay , chạy không ổn  định và hay lỗi .Bạn cân nhắc trước khi mua  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.381115,
      "id": "22457078",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.322046,
      "id": "17770725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni có cảmvbieens vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.303519,
      "id": "25784267",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay có sửa được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình nghĩ nên kiểm tra trực tiếp để xác định chính xác hơn rồi ạ ; nếu mua máy bên mình mong bạn bớt chút thời gian ghé lại siêu thị để được hỗ trợ bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.291594,
      "id": "29451456",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, vân tay trên máy em ko biết là bị lỗi hay sao. em xóa vân tay cũ cài lại vân tay mới máy cứ báo là thưe vân tay khác. em thử ngón tay khác nhưng vẫn không cài lại vân tay được ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.250442,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.178322,
      "id": "23471039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip 6 có phai vân tay 1 chạm ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần nhấn vào sáng màn hình, rồi mới mở khóa được nha. Không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175468,
      "id": "29186542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 , vân tay lúc dc lúc k là sao v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.127648,
      "id": "20045275",
      "field_search": "question",
      "question": "S k thêm vân tay đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thử bật: mở khóa iphone rồi thêm vân tay xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056087,
      "id": "18222651",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi màn hình chưa bật lên có cảm biến vân tay dc k",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn phải ấn sáng màn hình thì mới mở vân tay được bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.045525,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.991328,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.965671,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.94618,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.920372,
      "id": "21715775",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 nha ban 32G",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại không biết anh cần hỗ trợ thông tin gì vậy ạ, nếu anh muốn mua máy anh có thể để lại thông tin số điện thoại và họ tên để bên em hỗ trợ cho anh đặt hàng anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.893725,
      "id": "20855930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có tay k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết \"\" tay\"\" là sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.890274,
      "id": "22972200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6plus hư dấu vân tay có sửa được k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể xóa vân tay cũ rồi cài vân tay mới vào máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.874472,
      "id": "26407899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay k nhậy .. toàn fai nhập mk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.836997,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.827415,
      "id": "22457133",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do việc thiết lập dấu vân tay của bạn không được chính xác nên bị yêu cầu thao tác lại, tình trạng này thì nhiều người dùng iPhone vẫn thường gặp phải nên bạn yên tâm và thao tác lại nhiều lần nếu không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.814855,
      "id": "24400914",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay mình bị trầy xước có mở được khoá vân tay không vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu vân tay trầy xước nhiều thì không mở khóa vân tay được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.788497,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679657,
      "id": "21587257",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 8 sắp ra rồi. Iphon 6 có giảm k a E đang tính mua mà phân vân quá",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình giảm giá cho iPhone 6 khi ra mắt iPhone 8 chị nha, chị vui lòng truy cập Website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.634176,
      "id": "26199392",
      "field_search": "question",
      "question": "Có IP mất vân tay không da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin bằng Tiếng Việt có dấu rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.577185,
      "id": "30698494",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua được 2 tháng mà dấu vân tay trở nên kém quá",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.481163,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264769,
      "id": "19349048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay cua ip 6 thuộc loại j a",
      "answer": "Chào bạn,Cảm biến vân tay của iPhone 6 thì cần mở màn hình sáng thì sau đó mới có thể sử dụng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.253644,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.237453,
      "id": "23367514",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.179105,
      "id": "17728893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 S mo khoa van tay 1 chạm ko vay",
      "answer": "Chào anh Tính,Với sản phẩm này thì hỗ trợ khóa vân tay 1 chạm đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.097802,
      "id": "21688644",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi giá iphon 6s 32g Qt điên thoại mới có giá bao nhiu",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có giá là  14.490.000₫ và giá online là 13.990.000₫ đó anh. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.002383,
      "id": "28169681",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay fải bật đèn nền mới nhận ạ.vào chrome có giống khi dùng androi k ạ.cấu hình máy so với iphone 6s thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì iphone 6s có cấu hình cao hơn nha bạn Điện thoại này bạn phải mở sáng màn hình để mở khóa vân tay bạn nhé Giao diện khi vào Chrome của 2 hệ điều hành khá giống nhau nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9668255,
      "id": "19690906",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus mất vân tay có sữa dc không ạ. Nếu mất vân tay máy có rớt giá không. Nếu rớt là rớt khoản bao nhiêu ạk,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này nếu lỗi vân tay vẫn sửa chữa được ạ, nhưng vẫn phải kiểm tra trực tiếp lại; về thông tin giá cả mình chưa rõ mong bạn thông cảm nha, bạn có thể mang máy đến để được hỗ trợ thêm thông tin chính xác hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.93866,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.909451,
      "id": "30224566",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 có màu xám k",
      "answer": "Dạ chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang bán với giá là 7.490.000đ và bên em chỉ có các màu của sản phẩm là vàng đồng thôi anh nhé, bản màu xám bên em không còn ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902081,
      "id": "17456191",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có gi khác iphon phiên bản 16gb hay hàng sách tay china bán chạy lấy lợi nhuận",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có dung lượng bộ nhớ trong cao gấp đôi là 32gb ngoài ra thì giống nhau hệt anh nhé. Và sản phẩm là hàng chính hãng ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.889,
      "id": "26901878",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay con này phải bấm giữ hay chỉ cần chạm như samsung ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dùng vân tay 2 chạm tức là bạn phải bấm mở sáng màn hình mới dùng được vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.735678,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.711472,
      "id": "26715107",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhận diện khuôn mặt hay dấu vân tay dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có hỗ trợ bảo mật vân tay, nhưng không hỗ trợ mở khoá khuôn mặt bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.70405,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.61312,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.586687,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58312,
      "id": "20144201",
      "field_search": "question",
      "question": "Co iphon 6 32g loại cũ ko bạn",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em có kinh doanh Iphone 6 32GB cũ anh nha. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.579319,
      "id": "17925509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biếnn vân tay  một  chạm không qtv",
      "answer": "Chào bạn ! Cảm biến vân tay trên iPhone 6 phải ấn sáng màn hình thì mới dùng vân tay mở khóa được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5592985,
      "id": "23367201",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ sửa vân tay điện thoại anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng và hãng sẽ sửa có tính phí cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5507345,
      "id": "25315974",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g đang giảm còn 8.065.000 phải k ạ .cho e đặt onlin xxxx166187",
      "answer": "Chào chị,chị có thể đặt hàng trên web giúp em ạ. Chị bấm vào \"mua ngay\" và điền thông tin đặt hàng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.532273,
      "id": "20674189",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có iphon 6 32g cũ nữa ko nhỉ. giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm thông tin khu vực của anh để bên em hỗ trợ kiểm tra nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.476706,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398677,
      "id": "29729387",
      "field_search": "question",
      "question": "May iphon 6 32g choi lien quan the nai",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game vẫn rất tốt nếu bạn có kết nối mạng mạnh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398529,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.394628,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị mất vân tay có sửa được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu iPhone bị mất hay hư vân tay không có cách nào sửa được bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình còn trong thời gian bảo hành bạn vui lòng mang sản phẩm ghé Thế Giới Di Động bên mình hỗ trợ chuyển máy về hãng để được hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.253649,
      "id": "17639053",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 32g co mat rai da nang chua",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm sẽ về hàng từ 01/04 - 07/04/2017 anh nhé, đang có khuyến mãi rất tốt, và nếu anh đặt cọc trước sẽ ưu tiên nhận sản phẩm khi hàng về, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.238375,
      "id": "29374324",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi cảm biến vân tay rôi.cam thây chan",
      "answer": "Chào anh, Nêus ản phẩm của anh có vấn đề về kĩ thuật thì anh có thể mang sản phẩm ghé siêu thị để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng giúp anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.238375,
      "id": "28736989",
      "field_search": "question",
      "question": "nó bị như vậy. kh thêm vân tay đc",
      "answer": "Chào bạn, Bạn lau sạch cảm biến vân tay của máy và thao tác lại xem khắc phục được không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.228099,
      "id": "19193798",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang rất phân vân giữa ip6 32g này với samsung a5 2017.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy iPhone 6 cho hiệu năng tốt hơn so với máy Samsung Galaxy A5 (2017) ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy iPhone 6 sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé. Máy A5 2017 được lợi thế ở phần chống nước chống bụi ạ; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.215784,
      "id": "22331647",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy lắm.cần khắc phục",
      "answer": "Chào anh Liệu,Em rất xin lỗi và rất tiếc nếu sản phẩm có phát sinh lỗi trong quá trình sử dụng ạ. Trường hợp này nếu được mình hãy dành chút thời gian ghé lại trực tiếp siêu thị Thegioididong.com hoặc Dienmayxanh.com gần nhất bên em kiểm tra lại máy giúp mình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.207602,
      "id": "30710192",
      "field_search": "question",
      "question": "Gia iphon 6 32G hien gio gia bao nhieu",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ là 7.490.000₫ chị nha. Chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.072657,
      "id": "28793503",
      "field_search": "question",
      "question": "o tgdd omon co may iphon 6 32g hk a",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm hiện đang có hàng tại Ô Môn tại các địa chỉ sau:-Số 1066/6 Quốc Lộ 91, Khu vực 5, P.Châu Văn Liêm,-Điện Máy Xanh 1832 Quốc lộ 91, Khu Thới Hưng, P. Long Hưng (Ngay ngã 3 Chợ Bằng Tăng)Nếu như chị ưng ý sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.060907,
      "id": "18310966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài vân tay 1 chạm thì phải làm sao .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ cài đặt cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.045053,
      "id": "32170267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìk hỏi vân tay máy này nhấn zô ms nhận hay chậm zô nhận lun zậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với điện thoại này thì bạn phải ấn để mở sáng màn hình, rồi chạm vào mới nhận được ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.037916,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.015068,
      "id": "17941026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, hiện tại tôi định bán con ip6. Máy còn nguyên như mới, chỉ bị lỗi vân tay. Bán giá 4tr5 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không mua lại máy bị lỗi anh nha.Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.998286,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.973356,
      "id": "26712156",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g ở tắt vân cà  mau còn  k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB vẫn còn hàng tại các siêu thị:Số 255, Quốc lộ 1A, ấp 3, xã Tắc Vân, TP. Cà Mau, T. Cà Mau Điện Máy Xanh Số 245, ấp 3, X. Tắc Vân, TP. Cà Mau, T. Cà Mau",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.926149,
      "id": "22838715",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g 2017 có bản màu đen ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915476,
      "id": "21183004",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của e mới mua 1 tháng mà cảm biến vân tay k nhạy vậy ạ. lúc được lúc không. Tgdd co thể cho e biết tại sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.913493,
      "id": "22491795",
      "field_search": "question",
      "question": "shoop cho mình hỏi em iphon 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với máy trên thì bên em chỉ đang kinh doanh với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cung cấp thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới để bên em liên hệ giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.912393,
      "id": "25991147",
      "field_search": "question",
      "question": "Sửa nút home bị mất vân tay bn tiền vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ chị chính xác hơn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.782777,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.773801,
      "id": "25865211",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co cam bien van tay ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.764768,
      "id": "23003927",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi iphon 6 32G còn hang đập hộp ko ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đang quan tâm đến máy mới thì bên em kinh doanh các sản phẩm iPhone nguyên hộp, nguyên seal anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ. ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.763409,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.692944,
      "id": "19791333",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua con iphon 6plup dc khoảng hơn một tháng .giờ mang xuống đôi lấy 6 32g dc không ad,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com hơn 1 tháng và không bị hư hỏng thì khi đổi lại anh sẽ mất 25% phí giữ máy anh nha, anh vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí bù cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635708,
      "id": "28673212",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường 32g này phải máy dựng k ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ máy bên em nguyên zin, bản quốc tế chính hãng 100% nha anh, anh có thể hoàn toàn yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628133,
      "id": "30130388",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 32 gb này ở tgdd có phải hàng công ty ko",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi sản phẩm bên em là hàng chính hãng nguyên seal 100% chị nhé, nếu chị quan tâm chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.627795,
      "id": "18159385",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphon 6 - 32g co mau xam khg ban",
      "answer": "Chào anh HạnhHiện tại thì với sản phẩm này bên em hỗ trợ còn màu vàng đồng đã hết màu xám anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.613371,
      "id": "22448345",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được gần 2 tháng nhưng vân tay không nhạy lắm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sử dụng 1 ngón tay khác để thiết lập vân tay xem sao lưu ý khi sử dụng vân tay bạn lau sạch và khô tay, cảm biến vân tay xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.589162,
      "id": "31885705",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 32g sai gan 3thang tgdđ thu lai bao nhieu",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy mới ở Thegioididong.com không quá 3 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại 70% giá máy lúc mua ạ! Anh có thể nói rõ hơn anh mua máy giá bao nhiêu ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.589162,
      "id": "29692634",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g Co hô trợ trả trước 0d ko ak",
      "answer": "Chào chị ! Dạ có chị nhé, tuy nhiên nếu chị muốn tham gia gói trả trước 0đ, chị cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị đủ điều kiện chị có thể cho em xin thông tin là chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ thông tin gói trả góp giúp chị nhé.   Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.589162,
      "id": "29045004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi Mua iphon 6 32g duoc giam 500 phai ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.589162,
      "id": "21899471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphon 6 32g voi  6s16 g khac nhau ntn",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu bỏ qua dung lượng Rom của 2 sản phẩm thì em đánh giá sản phẩm IPhone 6s được hỗ trợ chip mạnh hơn, camera tốt hơn, hỗ trợ quay phim lên lên tới 4K, Ram nhỉnh hơn hỗ trợ đa nhiệm tốt hơn anh nhé. Xét về thiết kế thì 2 sản phẩm giống nhau hoàn toàn nên em sẽ không đề cập đến anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.582431,
      "id": "28551117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e tư nhiên k nhận vân tay. vào thì nó hiện vậy?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy lau sạch bụi ở vân tay và thử thao tác lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.52253,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.519055,
      "id": "21496355",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 trong tháng này có những ưu đãi j vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com có khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB là giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.480109,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445783,
      "id": "30754725",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy hay là máy bị thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu vân tay của máy không có được nhạy thì chị hãy vệ sinh bề mặt nhận vân tay, giữ tay khô ráo khi thao tác để máy nhận được tốt hơn chị nha. Có thể sau một thời gian dùng thì bề mặt vân tay bám chị và nhận không được tốt nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445783,
      "id": "28734814",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cài đặt vân tay mà nó cứ bị thoát ra",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử cài đặt lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427841,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.412989,
      "id": "23863310",
      "field_search": "question",
      "question": "em cho anh hỏi iphon 6 32g co mau den ko?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 6 32GB bên em không có màu đen ạ chỉ có màu vàng đồng thôi nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.361417,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.32641,
      "id": "24648742",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có tính năng mở khóa bằng vân tay ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.32641,
      "id": "19257892",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy chụp đẹp ko ạ vs vân tay nhạy ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6  32Gb chụp ảnh đẹp và vân tay nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.304848,
      "id": "20014456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 16g va 32g hieu nang co khac nhau nhieu ko?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau về bộ nhớ còn cấu hình là giống nhau nên hiệu năng tương đương bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.261579,
      "id": "30342445",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chống nước hay mở khoá bầng vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ chống nước. Tuy nhiên, máy có hỗ trợ mở khóa vân tay bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.261579,
      "id": "20183701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ưg vân tay nhạy như iphone 6s không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khả năng nhận diện vân tay chậm hơn iPhone 6s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.261579,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.243387,
      "id": "24331026",
      "field_search": "question",
      "question": "Co con iphon 6 mau gray nao k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu Gray anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi đó ạ. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.168596,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.147302,
      "id": "20594490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32 có mở khóa vân tay ko bạn vì mình ko thấy ghi",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ vân tay và mở khóa vân tay bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.136117,
      "id": "23153684",
      "field_search": "question",
      "question": "E o binh tan hien iphon 6 32g con hang ko ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì ở Bình Tân thì bên em vẫn còn hàng ở khác nhiều khu vực khác nhau đó ạ. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin cụ thể hơn về địa chỉ khu vực anh sống để bên em có thể giúp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1237955,
      "id": "21587880",
      "field_search": "question",
      "question": "iP6 có thể khóa và mở các ứng dụng bằng vân tay được không ạ???",
      "answer": "Chào bạn iPhone không hỗ trợ khóa và mở ứng dụng bằng vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1237955,
      "id": "19730253",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng ip thì những máy nào có cảm biến vân tay 1 chạm hả ad,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.066507,
      "id": "27454692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy này có tay nghe không shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn được tặng kèm tai nghe đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0564,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.055538,
      "id": "18035540",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang phân vân giữa oppo f3 plus và iphon 6 32gb, k biết nên mua cái nào, giá thành 2 loại cũng tương đương nhau",
      "answer": "Chào anh,Cho em hỏi anh có nhu cầu chơi game hay chụp ảnh, lướt web để em có thể tư vấn giúp anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.054222,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.040886,
      "id": "26148966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : mình muốn mua iphon 6 32g trả trước không đồng có đuợc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng(3-18tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.035904,
      "id": "29407264",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32G này có màu gì ad",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb bên em chỉ màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.035574,
      "id": "26699245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 của e khi tắt màn hình thì không sử dụng vân tay mở khoá dc . Dùng nút nguồn mỏ thì vẩn sử dụng vân tay bình thường . Diện thoại của e bi j zây",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là điện thoại của bạn hoạt động bình thường không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.035402,
      "id": "19550167",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cai iphon 6 32g ko co tta gop ko lai suat nhi",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm không được hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.023797,
      "id": "26613069",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.. Mình mới mua nova3e.. Giờ muốn đổi sang iphon 6 dc k? Hoặc bán lại cho tgdd dc k ạk",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua mới máy tại Thegioididong.com, không lỗi người dùng và còn bảo hành, bên em sẽ hỗ trợ đổi trả máy. Anh vui lòng thông tin chính xác ngày và giá máy khi mua để bên em tính giá tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.001952,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.975549,
      "id": "22281376",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi ip 6 của e tại sao vân tay lại thất bại ạ...mong add cho e biết lí do và có sữa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì trong quá trình thiết lập vân tay máy đã báo lỗi ra sao vậy ạ; bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại; sau đó bạn thiết lập lại vân tay xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9434185,
      "id": "23370006",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 co moi 100% k vay ban",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp luôn chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.873586,
      "id": "23229088",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh can mua iphon 6 32g tra gop tai tgdd co duoc o",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đủ 20 tuổi đến tối đa 60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện thì anh có thể tham gia mua trả góp bình thường anh nhé. Anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp anh ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837523,
      "id": "29543470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 32G có cầm lên là mặc  định sáng màn hình như iphon 6s k vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.800152,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.800152,
      "id": "19347285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của iphone không phải loại 1 chạm phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì vân tay không phải 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.77722,
      "id": "30572295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ở khu vực liên hương tuy phong còn mấy này k và có khoá vâb tay k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có mở khóa bằng vân tay chị nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Khu dân cư A2, TT. Liên Hương, H. Tuy Phong, T. Bình Thuận. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.728194,
      "id": "20949252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi dt e  samsung A5 2016dag mua trả góp mới đóng tháng đầu e muốn đổi lại iphon 6 32G z bao lâu mới hết đổi dc z ạ",
      "answer": "Chào anh KhangAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.710802,
      "id": "22173935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay nút home iphone se còn vân tay ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay nút Home nên không có thông tin cụ thể ạ, anh có thể liên hệ để có thông tin chính xác nhất anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.701723,
      "id": "27059341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi cây iphone6 này làm thê nao chỉ mở khoa bằng vân tay thôi bỏ nhập số hoặc chữ đi dươc vây.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc đây là mặc định máy và không bỏ đi được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.694302,
      "id": "20345548",
      "field_search": "question",
      "question": "6 32g này có những mầu gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ có duy nhất 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.694302,
      "id": "17442072",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g này có mau vàng không vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa về hàng nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.681876,
      "id": "21657025",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bên m có máy mới k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện có kinh doanh máy mới anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.666467,
      "id": "28564666",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e ko thể kích hoạt vân tay nó báo trên thanh trạng thái là không thể kích hoạt touch id trên thiết bị này",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do cảm biến vân tay của máy đã có lỗi, nên bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6447,
      "id": "20973433",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán miếng dán touch id bảo vệ cảm biến vân tay iphone ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc với bạn là bên mình không có kinh doanh miếng dán bảo vệ nút home của iphone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6414995,
      "id": "31928254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em cài đặt vân tay lại để thất bại ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Dạ trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên chị thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.  Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6414995,
      "id": "23849724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi dùng vân tay mở  khoá lúc được lúc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.611983,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.594734,
      "id": "22478431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 32g cam bien van tay may chạm vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dùng vân tay 2 chạm tức là bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.57501,
      "id": "25398847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại tgdd mình muốn bảo mật một số ứng dụng bằng vân tay không biết đến tgdd có hỗ trợ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iPhone chưa có hỗ trợ bảo mật các ứng dụng riêng lẻ bằng vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570447,
      "id": "22736114",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 thuong 32g o tay ninh a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em đã hết hàng ở Tây Ninh rồi ạ. Nhưng anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể tạo đơn hàng chuyển máy về siêu thị gần anh trong 3 - 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) để anh có thể mua hàng thuận tiện hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.564021,
      "id": "23053007",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g trả trước bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng vậy bạn",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.541423,
      "id": "25095439",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g có màu đen k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc iPhone 6 32GB bên em không còn màu đen nha anh, chỉ còn màu vàng đồng nha anh. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.498106,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.457005,
      "id": "24525465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 sao vân tay giờ hk còn dug dc ạk..",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể thử dùng khăn lau sạch cảm biến rồi thử lại, nếu vẫn bị lỗi thì bạn có thể vui lòng mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ gửi máy của bạn về hãng sửa chữa, nếu như lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.457005,
      "id": "21854320",
      "field_search": "question",
      "question": "Không ý e hỏi cảm biến vân tay 1 chạm hay 2cham á",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 vân tay là 2 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.456818,
      "id": "27175382",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này ngốn pin không kiểm soát khi kết nối wifi..mới mua tối qua...bó tay...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thư viện của bạn được quét lại dữ liệu trong lần sử dụng đầu, nên sẽ không làm tốn pin sau đó bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.420286,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.41806,
      "id": "30942291",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi qtv điểm antutubenmak iphone 6 bao nhieu?,thời gian để mở khoá vân tay là mấy giây? Xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá nhạy tốc độ mở khóa khoảng dưới 1 giây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.410731,
      "id": "25482400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của em bị hỏng nút home bị hỏng giờ không nhận đc dấu vân tay vậy giờ em thay nút home có đc k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu vân tay bị hư thì không sử dụng được nữa bạn nhé. Cũng không thay vân tay khác được đâu ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.388654,
      "id": "23748141",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tgdd có hàng sách tay iphone 6s hoặc 6s plus 99% khô g dấu vân tay cho em hỏi giá nó còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kinh doanh hàng xách tay ạ, bên em là hàng chính hãng ạ.Bên em còn hàng iphone 6s 32gb và 6s plus 32gb cũ ạ, anh vui lòng cho em xin khu vực mình ở để bên em kiểm tra hàng giúp mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.367254,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.343673,
      "id": "28052526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mi hỏi có nên đổi 1 con 16gb có vân lấy 1 con 64gb mất vân k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ cái này tùy vào điều kiện sử dụng nữa anh nhé, nếu anh muốn lưu trữ nhiều nhưng không cần vân tay thì anh có thể sử dụng bản dung lượng cao, nếu không thì anh không nên đổi anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.330539,
      "id": "21307231",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iphon 6 .32g duoc hon 1thang roi  co duoc mua xim 3g kg vay",
      "answer": "Chào anh.Dạ bên em hỗ trợ cho khách hàng tham gia mua kèm máy và mua sim trong thời hạn 90 ngày đó anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.320694,
      "id": "23556345",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới giờ k dùng được cảm biến cân tay là bị sao add",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem vân tay có hoạt động được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.317875,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.317673,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}